正話自由風有個女人踢爆新城市食焦話叫警察

大家點睇

即係保安私自决定？

冇sources可以ignore
P牌可以ignore

依家仲要係冇sources既p牌
講d完全唔撚重要既野
開埋d垃圾post 正仆街